食煙飲酒既女仔

成日講 嫖賭飲盪吹 既男人唔好要。但事主我遇到一個好鍾意食煙 飲酒既女仔A，而對佢好有好感。人地對我就痳痳地，但都同我keep住做fd。識左都半年，有暗示過，但對方好似真係對我無興趣。

中間有第2條女溝我，我接受左，但一齊左兩個星期我就比人飛左。

之後同A做返朋友。近排愈來愈想起佢。表白怕無左個朋友，同埋我唔知食煙飲酒既食仔係咪真係啱我。如果無左火花，我係咪會頂唔順。現在同佢出街行下見下都會好開心，好似已經好滿足。

唔表白，又會好怕會後悔。

此post已完

兩個星期就俾人飛
都知樓主咩料啦

唉！我都唔知自己衰咩！比人話無feel就88！

無feel係藉口
唔通兜口兜面話你無腦又on9咩.

有女埋身就谷精上腦
講到自己心入面有個女仔A但又接受左另一個
咁其實都唔見得你幾有堅持同幾執著

btw, 依家樓上人地都大大隻紅字幫你highlight出黎
都仲唔用下個腦諗野

再換多幾條女仆多幾次街你就明架啦

永遠唔好要對方因爲同情你而一齊

因為同情完你
最後佢會同情自己

你講得啱，咁我都唔係話無左A就會死，又唔係好執既人。